求屌醒

光復香港 時代革命

唔洗屌醒，你講既都岩，但唔代表佢地被困，我地可以袖手旁觀。一直以黎個活動都建立係無大台、兄弟爬山、不割席，以後香港人都會咁樣行落去。

唔好出啦， 等下一輪文宣指示啦.
咁急送頭送得咁唔值得你媽會好慘

要改策略，勿灰心，要對付嘅係共產黨

重啟黎明 20/11（三）500am 手足聽朝見

長期戰 不氣餒
兄弟爬山 各自努力